休班狗派警棍呢招好危險，即係可以無限放臥底同潛伏

其實好易變自殺，你拎棍出嚟兇街坊比人圍打就唔好啦

所有有棍既都當狗

一定唔止一個

有咩事學popo打撚左先
打到爆肝制服左先

俾支槍佢陀啦, 垃撚圾

即係有棍肯定係狗往死裏打

卒之結局係比街坊打死

本身啲休班狗已經可以拎刀拎鐵通啦

咁又真

蓋世太保

所以根本唔撚洗驚
大家係驚佢碌炮先唔敢衝
佢無炮？街坊都撚爆佢

依家最危險反而係啲on9休班狗
依家高層係癲到煽動埋你地啲休班無裝出嚟人民鬥人民
有裝有威威，冇裝勢力對等，根本玩死自己啲同袍

咁撚多單都係藍絲打人
真係可以做到打撚死D 狗咩

邊個有棍就係休班狗
大家要尊重呀sir

好囉，即係證明275萬劫案係休班警做！

諗住慳返啲OT錢等休班警做義工?

真

嘻嘻，冇頭盔又冇陣式，點算

班休班狗大撚獲

不嬲都係淆你把槍又著晒甲先唔敢打狗, 而家你拎支爛鳩鐵棍即係同示威者武力對等 諗起都想笑

佢唔show pass
= 持械 = 市民生命要脅 =往死裡打

佢show pass
= 開live影佢party dance = 幫佢親生老豆搵仔認裡歸宗

佢show棍未show pass = 佢個證永遠唔會再出現了 = 打完掉L左佢 = 佢無證執勤

派槍呀笨 DLLM

d咁嘅棍點知係咪藍屍淘寶嘢？
市民FC唔到嫁喎，自保還拖打左先算

為左行戒嚴，繼續推去死
社會上更合理性可以拒絕呢班人站築

冇委任證SHOW出黎
冇軍裝
最緊要唔知持有攻擊性武器人士係警察

咁樣好容易認出佢哋，事情發展至此，一發現就應該會有好多人圍住揼柒佢哋